同女朋友講左唔應該講既野

而家去左佢屋企樓下搵佢 但佢唔肯落黎

咁夜 返屋企訓啦

凍親唔好 死咗條心啦

咁講左d咩？

松田你個腦裝咩架

講返先 我係講左 「我決定唔會就哂你」
跟住就瀨左野

阿月話我個腦裝屎喎

係咩情況下咁講？

咁你因咩事有咁既決定

朋友話我平時就哂佢 跟住我就咁同佢講

講真 其實有時係咁死纏住咁著緊反而䬷女朋友覺得煩
出面又咁涼 你返屋企先啦

好地地 無喇喇咁whatsapp佢

真係好凍 但我驚返左就真係完 雖然而家好似完左

唔就咪唔就囉 邊使咁講出口嫁，，傻豬黎既。買兩鑵啤酒坐天光啦

如果係因為朋友講而特登講d咁既說話比你女朋友聽 我覺得係你問 一個願打一個願捱 因為人地既說話而改變自己

無架啦搵定下個啦
女人發脾氣 點都摸唔透

我都覺得我抵鬧 所以即刻狗衝左去佢樓下企圖氹返佢

係我冇用腦講野

如果係咁輕易因為一句野完左呢個女人根本唔值得比人愛

不過你都係返屋企先啦 聽日再搵佢都未遲

Ching 我都試過凍冰冰係條女樓下on99咁等 諗住條女會感動但係唔work嫁 夜媽媽返去訓啦

愈係咁愈係唔想so你，因為你低賤

佢應該係覺得我咁都會俾人影響到 所以對我好失望

對唔住巴打

好似係 我真係感動唔到佢 唉

唉 巴打 佢應該真係好唔開心好嬲 無啦啦男朋友咁樣同自己講 受朋友影響
一個女仔最驚既就係男朋友受身邊既朋友影響
不過可能佢訓左 你等到頂唔順好攰好返去啦

應該要返去喇 都打動唔到佢 之後我諗都係冇望
上黎取下暖咁解
不過狗衝出黎冇帶鎖鑰

番去訓啦 訓醒再算啦

依家做咩都無用

佢係話訓左呀 但係唔敢走
其實今日踢左一日波都幾攰 不過呢個女朋友係中學識到而家 三年前散左 但最近一齊返 真係唔想就咁完
sor 男人老狗咁婆媽

等到六點就走喇 等左2個鐘

多謝咁多位巴打
等緊地鐵返去
心情好沉重

高登有愛

其實好小事姐 訓一覺道歉就無事

肯定係完左喇 平時激嬲佢 我一過去就會落樓俾我氹 今次我又係衰既 三點先狗衝

係諗緊點入門口

你俾佢食住得咁緊要，半夜出去氹佢都唔so你

一句話就唔睬你，你地幾歲？返屋企訓啦

由中二開始鍾意佢 大專yr1散 努力入返U先一齊返 太耐喇 想唔錫佢都難
其實都知會fail 架喇 半夜都出去係因起碼自己有盡力補救下

22歲
行緊返去喇

訓著左叫人點理你

淨係off 左data wifi 所以和唔肯定
不過應該真係訓左

聖誕節我會指住d拖件豬扒既毒男恥笑

諗起佢地做愛果刻真係好核突

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

條女樣衰
就話佢心地好囉

條仔好柒
就話佢細心囉

呢個世界就係咁

屌你唔通呢個世界可以人人都食鮑魚咩
始終要有人食屎
食屎既人可以點？
話D屎好香好好食囉

世上有不同生存方式

曱甴一樣可以快樂生活

但係有時行街見到一pair曱甴想扑野唔用套

我就一定反對

你都on99
你同d女人聽完八婆fd廢up後飛撚左條仔有咩分別
男人老狗都咁低能

你岩 我真係on99

on9仔你自己唔識諗咩仲比朋友影響
你同佢拍拖定你d fd 呀
一陣玩軔果個係你，唔係你d fd

咁凍又咁早，你唔係真係覺得條女會落黎掛，都唔關佢係咪嬲你事，正常都唔理你啦，實係訓緊

之前我講過女朋友一定要聽曬男朋友話

兩個人一齊不嬲都係互相遷就
邊可以一方就哂另一方
咁樣遲早散啊

好撚廢
口不對心成咁

所以我都知今次真係仆街了

口硬心軟

說話講左就收唔撚番
汲取教訓

對下一個好d啦

其實我估唔到係咁大反應 跟住遲左覆佢
講幾講就知出事

真係教訓左我好多

咁搞法。你條女心入面點都有條刺喺度嫁啦。想挽救唔係唔得，但絕對唔係咁樣氹下就得囉。女人最憎條仔無主見，易受人影響。
想氹番就整個surprise 加 承諾1d好撚慘嘅嘢。例如聽哂佢話做佢隻狗 ，同d慫恿你豬朋狗友絕交
扑野時喪俾佢sm 幫佢瀨閪啜腳趾食老泥。一定掂

痴線 諗住再去等等到佢訓醒

咁都唔俾講都幾野蠻

巴打上面位巴打雖然講得肉酸左d，但實際上佢冇講錯。

不如我翻譯返你句「以後唔會咁就你」比你睇下。

「我受夠喇八婆！成日要我就住你我忍得辛苦喇！我已經忍撚夠唔同你玩落去喇，而家呢我要和平分手你好我好，唔係既話我實周圍唱鳩你個八婆。」

如果一個男人咁容易因為朋輩既說話影響根本唔值得交託終身

我ex好撚自卑 因為啲朋友笑佢
無撚用

咁容易因為朋友說話影響到你
真係好廢

咁先係男人黎！

駁唔到

我既意思又冇咁嚴重 不過我明白人地睇落就真係咁

你的哄得有心一定復合到
我朋友飛左條女 之後再追番
都係晚晚樓下等
拎住份禮物
之後一晚終於肯落黎了

講之前諗下你講ge目的係乜,想對方俾d乜野回應
諗完好多時都會發覺可以換個方法表達
如果你有咁諗你就唔會whatsapp句咁柒ge野

利申:成日出口傷人,ex已走多年

希望好似你朋友咁成功喇
岩岩一起身就去左速剪 因為佢成日嫌我長

我會架喇 如果佢肯接受我既道歉
唉

你話你鬧完交咁講就話姐
人地同你講兩句就轉個頭即刻同佢講，你自己做咪得囉，洗撚同佢講咩

唉 自以為佢最多嬲下我咁 但係原來咁傷佢

樓主好認真咁講定求其講兩句咁既先？
如果求其講下都嬲鳩你，你朋友又真係冇講錯喎
巴打你自己聽完朋友咁講，你會同條女講，反映你根本認同朋友講既野
你太遷就佢 連話唔會再就晒佢，佢都嬲鳩你，唔係諗下自己有冇問題
呢啲女，你仲要講錯一句死狗咁款衝去耍冧 所以咪俾人食住囉

對女人要一啖砂糖一啖屎，係得上床叫被cum既生物，你對佢太好佢就唔撚會珍惜，你理性啲抽身啲，反而會得到更多（除非佢用你黎攝位，根本唔愛你，就會你唔遷就佢果刻段關係即刻收皮）

我都有咁同我女朋友講過
不過好彩佢都明白事理
我會係佢錯嘅時候 就話佢 跟住佢又唔中意 又話我成日話佢
跟住我仲同佢講埋 愛你嘅又點會就哂你呀

我係講下出黎 表達下我想有時都想主導下
跟住就開始左認真討論 我係太on9既